msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: macast\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-28 12:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-28 05:08\n"
"Last-Translator: fang <xfangfang@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: macast\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 496979\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev_test/macast/i18n/en_US/LC_MESSAGES/macast.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 67\n"

#: macast/macast.py:236 macast/macast.py:375
msgid "Stop Cast"
msgstr "停止接受投屏"

#: macast/macast.py:237
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: macast/macast.py:238
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: macast/macast.py:252
msgid "Auto Check Updates"
msgstr "自动检查更新"

#: macast/macast.py:255
msgid "Start At Login"
msgstr "开机自启"

#: macast/macast.py:262
msgid "Renderers"
msgstr "选择播放器"

#: macast/macast.py:276
msgid "Protocols"
msgstr "选择协议"

#: macast/macast.py:299 macast/macast.py:305
msgid "Menubar Icon"
msgstr "状态栏图标"

#: macast/macast.py:301 macast/macast.py:307
msgid "AppIcon"
msgstr "应用图标"

#: macast/macast.py:302
msgid "Pattern"
msgstr "单色图案"

#: macast/macast.py:308
msgid "PatternLight"
msgstr "浅色图案"

#: macast/macast.py:309
msgid "PatternDark"
msgstr "深色图案"

#: macast/macast.py:311
msgid "Open Config Directory"
msgstr "打开配置目录"

#: macast/macast.py:312
msgid "Advanced Setting"
msgstr "高级设置"

#: macast/macast.py:314
msgid "Check For Updates"
msgstr "检查更新"

#: macast/macast.py:315
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: macast/macast.py:362
msgid "Macast New Update {}"
msgstr "Macast有新版本 {}"

#: macast/macast.py:367
msgid "You're up to date."
msgstr "现在已经是最新版"

#: macast/macast.py:377
msgid "Start Cast"
msgstr "开始接受投屏"

#: macast/macast.py:386
msgid "running at task bar"
msgstr "运行在任务栏"

#: macast/macast.py:388
msgid "running at menu bar"
msgstr "运行在菜单栏"

#: macast/macast.py:390
msgid "running at desktop panel"
msgstr "运行在状态栏"

#: macast/macast.py:392 macast/macast.py:398
msgid "Macast is hidden"
msgstr "Macast进入后台"

#: macast/macast.py:435
msgid "Copy Video URI"
msgstr "复制视频链接"

#: macast/macast.py:452 macast/macast.py:464
msgid "Info"
msgstr "通知"

#: macast/macast.py:452
msgid "Change Protocol to {}."
msgstr "将协议更改为 {}"

#: macast/macast.py:464
msgid "Change Renderer to {}."
msgstr "播放器更换到 {}"

#: macast/macast.py:486
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: macast_renderer/mpv.py:540
msgid "Player Position"
msgstr "播放器位置"

#: macast_renderer/mpv.py:542
msgid "LeftTop"
msgstr "左上"

#: macast_renderer/mpv.py:543
msgid "LeftBottom"
msgstr "左下"

#: macast_renderer/mpv.py:544
msgid "RightTop"
msgstr "右上"

#: macast_renderer/mpv.py:545
msgid "RightBottom"
msgstr "右下"

#: macast_renderer/mpv.py:546
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: macast_renderer/mpv.py:548
msgid "Player Size"
msgstr "播放器大小"

#: macast_renderer/mpv.py:550
msgid "Small"
msgstr "小"

#: macast_renderer/mpv.py:551
msgid "Normal"
msgstr "中"

#: macast_renderer/mpv.py:552
msgid "Large"
msgstr "大"

#: macast_renderer/mpv.py:553
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: macast_renderer/mpv.py:554
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: macast_renderer/mpv.py:556
msgid "Player Ontop"
msgstr "播放器窗口置顶"

#: macast_renderer/mpv.py:574 macast_renderer/mpv.py:576
#: macast_renderer/mpv.py:586
msgid "Hardware Decode"
msgstr "硬件解码"

#: macast_renderer/mpv.py:577
msgid "Force Dedicated GPU"
msgstr "强制使用独立显卡"

#: macast_renderer/mpv.py:595
msgid "Player Settings"
msgstr "播放器相关设置"

#: macast_renderer/mpv.py:604
msgid "Reload Player"
msgstr "重载播放器"

#: macast_renderer/mpv.py:605
msgid "please wait"
msgstr "请等待"

